手持中國國旗可免除一切法律責任

資料來源：禮賓府、政府總部、民建聯及所有建制派

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告